[巴打入一入嚟] 精液有黃色啫喱

小弟今年20歲
一星期打三四次丁左右
好多時啲精都係黃色同埋有黃色啫喱粒 不過又唔係好覺有咩影響所以無點理
但前幾日我痾完尿條丁好似有啲㷫㷫地咁 之後就keep住想去廁所 加上下腹扯扯地
我有啲擔心自己係咪有前列線炎
如果真係有嘅話ching有咩醫生推介

有無圖睇睇

我識個鬼佬叫羅拔臣

賣俾佢可以賺返三五七百萬

咁又冇喎

google揾張俾你算啦
同我差唔多

檸檬味？

下世小心d

黃色精液圈

唔係呀，係你碌鳩嘅close up圖
未扯同扯咗都影一張嚟睇睇，thx

唔睇醫生問連登...

無問題, 最多條jj報廢

無乜問題
間唔屎係會咁

打飛機無洗手

熱氣啫
小事

太凍啲精會凝固，用火機燒吓個春袋會好啲

我都有咁情況，LM等專家解答

連登仔最鐘意架啦
身體有事呀好撚擔心呀

睇醫生
問連登

btw巴打音樂撚黎?

海棉體黎。。
你盆骨係咪傷過？

你唔試吓？可能好味啲

射海棉體

識啲野